有冇fg搵唔到工，準備做保安

讀完垃圾科，真係唔知做乜好

保安有前途 編完更就收工

本身真係同你一樣，但後來過幾日終於搵到

做都做高級d大廈，睇下有冇得好pay d

恭喜曬巴打

揾到咩？

大學？

ching想返咩

一齊去報個保安課程先?

搵唔到工 日日喺屋企唔知做咩